不喜歡造作的東西

譬如ig打卡
譬如台灣indie
譬如手袋綁絲巾

我都係
好憎人講野句句都加譬如兩個字
好造作

認同

點解要judge人

要訓架啦，好夜啦
捱夜身體唔好，心痛你

知道
早抖

夢中見

我中二病

所以我入嚟睇咗啲咩

所以我絕不讓你帶胸圍 帶了很造作